周融搞個簽名反佔中都有183萬，全民檢測驚閪呀？

藍絲要做深喉師，一日走幾轉
去完A站做完，就去B站做

一日比人深喉幾次
做雞都冇咁慘

罷買initial 拒絕奶共偽人micnlm